連食麵轉湯底都要加錢 依家飲食業真係好掠水

玩餐飯 都咁多DLC
凍野又要加錢
湯底又要加錢
就黎芽菜韮菜腐皮都要再加錢

外賣加一蚊先最反智

好撚心唔要減錢咪得

學三和出十蚊碗排逼面仲好
求其又一餐

掛

最底果樣野唔係不嬲都有架咩

打機打上腦

食過一間堂食用外賣盒，但外賣要加2蚊

巧立名目

譚仔果D本身有少少
遲D唔敢講

屌你老母
香港飲業界有樣野好犀利
即係好野無人學 收錢賤招
一個出 就個個學到足
即係有間餐廳如果學日本咁 有無限凍水供應
唔會有人學
但果D狗屎垃圾收費 咩加一 轉湯底 外賣加錢
就個個可以團結一致 跟到足

仲有唔俾水飲唔俾紙巾唔收信用卡八達通

加一服務費先最on9

而家有啲酒樓直頭連閒日都加12%服務費
真係戇鳩

加汁要加錢
屌你老母原本得丁屎咁多

加一後 我係一毫都唔會俾佢地

佢地個加一後如果有小數位 會向上數

做香港狗真係好慘

加一服務費 但叫佢拎杯水都好似屌佢老母咁款

即刻諗起譚仔

譚仔凍水要錢
食辣比熱水即係玩野

明知間野好多人食辣 連紙巾都唔比張

問佢攞 就要一次過買一包

小兒科啦，100蚊一杯水嗰啲算係咩？

依家真係多咗自己煮

啲垃圾餐廳，紙巾又冇，水又冇

最搞笑係有啲餐廳差唔多全自助咁濟，
都要收服務費

呢間咁嘅垃圾點解仲會有人食

葵芳有間茶記外賣平2蚊

係
外賣盒成本絕對比佢洗碗成本少
好多地方外賣自取會有優惠

開名啦

唔想服務人就咪撚開餐廳啦

一間餐廳有人煮野有人落單有人上菜係基本啦

服務費係意義係咩

冇凍水/室溫既水
問佢拎杯水飲，佢一定拎杯90度既熱水
熱到咁點飲 食辣野更加唔使講，就算杯水灘凍到40-50度都飲唔落
永遠淨係俾熱水，逼你加錢嗌凍飲

仲有唔俾紙巾
冇紙巾點抹嘴
要紙巾就收你$3一包

意思就係令到menu上面個價錢低啲

要加一從來唔會再比貼士

一般支持食大排檔果啲
唔收加一 野食ok

係
只收現金
正垃圾

所以唔好怪啲港豬上支那食野 服務 食物質素都好過你 最重要係平 不過兒登仔實話支那食品安全差 但人地打邊爐已經用緊支裝水 所有湯底唔會重用

好撚真,通常我都會畀返20蚊貼士

仲有唔收加一既餐廳明顯好食好多

得罪講句，如果唔係租金咁貴駛鬼諗咁多奇招掠水咩？

早2日去間日本餐廳
諗住問侍應拎杯水/茶
佢好串咁話: 冇喎 要飲嘢就叫嘢飲啦
叫嘢飲都算 啲態度西到

肯定唔係日本人開既餐廳

有時唔係好明加一
$60同$66，前者要加一後者唔洗
d人明明係會覺得後者抵d
點解唔將所謂加一包埋係價錢度?

不過加一本身就係弱智
你set價個時唔係應該包埋人工服務費架啦咩?
仲要明明係個侍應serve我，點解反而係公司收貼士?

日本餐廳=收你日本價錢既餐廳

油麻地地鐵站出口附近間小食店
食腸粉要麻醬要加錢 癡撚線

但又提供唔到日本國內既食物質素

成個餐牌最平嘅飲品係可樂32蚊
係銅鑼灣見晚飯時間冇咩人排隊於是入去
結果中伏

我食一間餐廳
洋蔥汁轉黑椒汁都要加1蚊

比水係好鬆手

因為水喉水

一直想知野飲野食自己拎自己搞掂哂憑咩收加一
除左帶位同收錢根本唔會同店員有交流

99%冇服務

點解唔係屌租金咁撚貴

其實飲食業可以將呢類cost直接放係menu單價入面
咁唔需要令客覺得乜都要錢

屌 諗起有次出街食飯 一班fd夾錢啦 找錢咁緊係攞晒 要分返比d朋友架嘛 屌你個侍應摺我

佢都係想個餐個價睇起嚟平啲吸引啲先整咁多DLC

呢個先痴線
我試過俾個侍仔寸話冇貼士

我嗰吓真係嬲到擺個眼包喺檯面
問佢駛唔晒成個銀包俾埋你呀...

條友最後耷低頭走咗...
真係

呢間black list 咗佢好耐
佢同朗豪坊對面嗰間有得揮!

但係人哋日本真係做到客人入得嚟
就一定俾杯水你
香港？吔屎啦

仲有一種神奇DLC
冰底+ X蚊
檸底+ Y蚊

屌你老母

屌見到個post就諗起今日lunch食淘大間豆漿大叔
入到去無人招呼 咁就自己問啲waiter可以坐邊啦 屌佢老母 問完聽到答聲ok就去做自己野無理我
見佢忙都算 咪自己搵位 搵完再叫人落單 落完單居然係叫我自己去櫃檯俾錢再翻埋位等野食
我當佢公司文化都算 跟住我叫咗五樣野 黎錯咗三樣 重要有樣俾咗隔離枱食咗一半問翻我點算 依度我已經覺離譜
到食到一半有隻甲由爬咗上枱！你無睇錯係爬上枱啊！屌佢老母！嚇到我女朋友已經即刻彈出黎 果陣已經無曬胃口 咪諗住坐過隔離枱飲埋杯野走
跟住過一陣有個員工問我你係咪調咗枱你啲野齊未？痴撚線 第一時間唔係安撫食客 唔係檢討自己問題 係驚影響佢做生意啊仆街 ！
你老尾好撚想依間垃圾快啲執

其實加一服務費先係最不知所謂,D服務費又唔係俾D侍應袋嘅,點解要收?

譚仔

人地外國有涷水d茄汁任加紙巾任拎
香港個d仲好意思叫人幫佢執枱

加夠3蚊先啱

就黎芽菜韮菜腐皮都要再加錢 某間知名狗糧?

任何唔跟standard既野 無論加減 都係煩親d大姐大叔 佢地應付唔到

牛逼死了

有工廈食堂啲包凍熱飲 但多數難食到仆街

加咗一之後找錢重夠膽死唱散張廿蚊紙
五蚊兩蚊我都算
條仆街居然唱到一毫二毫搏我唔拎
屌你老母
我拎撚晒啲毫子去搭車都唔撚益你
加撚咗一㗎啦
問你老細攞貼士啦仆街

又加一又茶錢 貪得無厭

兆和街肥仔米線D芫荽/蔥當一個餸咁收錢